睇完apple發佈會嘅我

完全冇驚喜

5G

浪費人生時間

其他廠出左9世喇

S20 FE只係$4998已經有齊120hz + touch id + 3鏡頭

總之apple好勁啦

2020仲睇發佈會

步緊motorola同nokia後塵

班i狗非apple不買

會買嘅人，真係會理咩spec咩
想買嘅人會作一千個理由俾自己買架啦

三星手機隱藏強制使用中國114DNS（2）附三星回覆蘋果日報

5G打哂飛機
我覺得12 mini比較買得落